##Консольное приложение для поиска выхода из лабиринта
***
###Запуск:
* В рабочей папке проекта должен быть файл array.txt (исходный лабиринт).
* Запустить проект в IDE.
###Описание:
* Консольная программа, которая производит поиск выхода из лабиринта.
* Язык -  С++.
* Для хранения пройденного пути применялся  *стек координат точек лабиринта*.
* Алгоритм поиск пути - обход точек лабиринта в глубину, с возвратом на исходное положение при достижении тупика или петли.
* Импровизированный лабиринт находится во внешнем файле - array.txt в виде массива 0 и 1 (0 - проход, 1 - стена).
* При желании можно изменить лабиринт на свое усмотрение в файле array.txt (ограничение:  размер массива 0 и 1 должен быть по высоте 12 и ширине 32 элемента).
***
![![Screenshot_29.png](https://bitbucket.org/repo/rLoege/images/138876675-Screenshot_29.png)](https://bitbucket.org/repo/rLoege/images/642113006-Screenshot_29.png)